<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
  xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
  xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
  xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd"
  xmlns:trackback="http://madskills.com/public/xml/rss/module/trackback/">
  <channel>
    <title>Trek-O-Graphy</title>
    <link>www.amitshrikulkarni.in</link>
    <description>Trek-O-Graphy | www.amitshrikulkarni.in</description>
    <pubDate>Fri, 03 Jan 2014 07:57:00 +0530</pubDate>
    <item>
      <title>कोकण दुर्गयात्रा - तेरेखोल, रेडी, वेंगुर्ला</title>
      <link>www.amitshrikulkarni.in/blog/terekhol-redi</link>
      <description>&lt;p&gt;सकाळची १०:३० ची वेळ. चार दुर्गयात्री तेरेखोलच्या खाडीवर फेरीची वाट पाहत उभे होते. आधीच एक दिवस उशीर झाला असल्याने फेरीला केरीमच्या धक्क्यावर येताना होणारा उशीर पाहून आमची घालमेल होत होती. काही करून आज तेरेखोल आणि रेडीचा यशवंतगड पाहून मुक्कामी निवती गाठायची होती. तरच आखलेली मोहीम आटोक्यात येणार होती. तुमच्या लक्षात आले असेलच हे दुर्गयात्री कोण होते ते? केरीमहून फेरीने खाडी पार करून १५ मिनिटातच तेरेखोल किल्ल्यात पोहोचता येते. तेरेखोल जरी गोव्यामध्ये येत असले तरी तेरेखोलला जायचा गाडीरस्ता महाराष्ट्रातूनच जातो. &lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2014 07:57:00 +0530</pubDate>
      <guid>www.amitshrikulkarni.in/blog/terekhol-redi</guid>
      <dc:date>2014-01-03T07:57:00+05:30</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>2013 in Pictures</title>
      <link>www.amitshrikulkarni.in/blog/2013-pictures</link>
      <description>&lt;p&gt;This year was a full of fun, excitement and achievements. What can be a better thing than a Full Frame camera for a Photographer as  a gift :). And a precious gift “Prisha”, our little princess made this year a special one. A fantastic trekking season covering almost 20 forts was a real fun. Adding to this I won first prize in Trek-Blogs at Girimitra 2013, a trekkers statewide annual get-together and this was great achievement for a Trek-Blogger. And few amazing campings and photo-shoots served as toppings for this year. Here are few moments from this year of a Trek-O-Grapher.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2013 11:08:00 +0530</pubDate>
      <guid>www.amitshrikulkarni.in/blog/2013-pictures</guid>
      <dc:date>2013-12-31T11:08:00+05:30</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>कोकण दुर्गयात्रा</title>
      <link>www.amitshrikulkarni.in/blog/kokan-fort-expedition</link>
      <description>&lt;p&gt;आम्ही &lt;a href='http://amitshrikulkarni.in/posts/how-we-plan-trek' title='आम्ही भटकंती कशी ठरवतो?'&gt;ट्रेक कसे ठरवतो&lt;/a&gt; हे आत्तापर्यंत तुम्हाला माहित झाले असेलच परंतु हा ट्रेक (खरेतर दुर्गयात्रा) आधीच ठरली होती. मागच्या महिन्यातील &lt;a href='http://amitshrikulkarni.in/posts/chandra-mangal' title='येता जावळी जाता गोवळी!!!'&gt;जावळी मोहिमेतच&lt;/a&gt; पुढचा ट्रेक सी लेवलला करायचा ठरले होते. त्याला फक्त एक आखीव रेखीव स्वरूप देणे बाकी होते. आणि ते काम दोन मिशीवाल्यांनी (एक वारज्याची आणि &lt;a href='http://pankajz.com' target='_blank' title='Pankaj Zarekar'&gt;एक खराडीची&lt;/a&gt;) हाती घेतले होते. आंबेगाव बुद्रुकचे &lt;a href='www.ajaykakade.com' target='_blank' title='Ajay Kakade'&gt;“राजकुमार काकडे&lt;/a&gt;” सी लेवल साठी “C Level” असल्याने त्यांनी फक्त बघ्याची भूमिका घेतली होती. आणि आमचा चौथा भिडू खंडूजीराव तर सेकण्ड होम साठी गोव्यातच पडीक असल्याने अति-उत्साही होते. त्यामुळे कमीतकमी चर्चेनंतर आमची कोकण दुर्गयात्रा “एकदम फायनल” झाली. नाताळ आणि नवीन वर्षाची गर्दी चुकविण्यासाठी आम्ही आदल्या आठवड्याचा बेत आखला होता.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2013 19:57:00 +0530</pubDate>
      <guid>www.amitshrikulkarni.in/blog/kokan-fort-expedition</guid>
      <dc:date>2013-12-27T19:57:00+05:30</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>येता जावळी जाता गोवळी!!!</title>
      <link>www.amitshrikulkarni.in/blog/chandra-mangal</link>
      <description>&lt;p&gt;गेले तीन महिने घरात नुसती गडबड चालू होती. घरात लहान बाळ असेल तर वेळ कसा जातो ते कळतसुद्धा नाही. दसरा-दिवाळीची धामधूम संपली होती. आता एखाद्या विकेंडला सह्याद्रीमध्ये जाऊन सणासुदीची सांगता करायची असे ठरवत होतो. शेवटी गेल्या शनिवारी सगळे जुळून आले. नुकतेच अनुप जावळी खोऱ्यात जाऊन “बुश व्ह्याकिंग” करून आला होता. शिवाय आत्ताचा वेळ त्या भागात जाण्यासाठी एकदम उत्तम. ठरले. चंद्र-मंगळची मोहीम आखली गेली. भिडू कोण? नेहमीचेच. मुंबईचा “वाघोबा”, खराडीची “मिशी”, आंबेगाव बुद्रुकचे “काकडे” आणि वारज्याचे “कुळकर्णी”.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2013 07:34:00 +0530</pubDate>
      <guid>www.amitshrikulkarni.in/blog/chandra-mangal</guid>
      <dc:date>2013-11-27T07:34:00+05:30</dc:date>
    </item>
    <dc:date>2014-01-03T07:57:00+05:30</dc:date>
  </channel>
</rss>